利狗今晚拎到三分我飲2支1000ml李斯德林漱口水

俾D新意好冇
反正你走硬數

銅軒獌狗黎

你就狗

留明